18歲卜卜脆【大原優乃】屌你正能到呀！好能靚女又大波呀！

游B: 一般貨色

一般樣

樣麻麻
又或者應該話，比較偏

很想要吧

黑左D

1

大乃

大得黎唔好睇

呢個樣 香港應該做唔到model

正呀,好qq

我唔貪心，有依d做女朋友已夠

冇改錯名，真係優奶

咁都叫靚女

大奶大優奶

又要打J

推爆佢

人間性器

下咗海未